眼鏡專家請進

搵左好耐呢類款既眼鏡 搵整都無 一係太細
求巴打睇下邊到有

就係金屬銀邊框 但要偏大副 臉大太細副好怪

你有freestyle嗎？

咩野freestyle